四十歲既人對呢條片有冇同感？

BTW:我好鐘意呢d片，因為我高中時就明白呢個道理

呢條link先岩

睇唔到了
不過睇完之後先發現原來自己浪費左咁多時間係讀書同工作
然而自己一定都未做到自己想去做既野

依條片睇唔到了

唔識搞，我都係係group度share返出來

因為enjoy life都要錢

有時講係好容易
快樂生活都需要金錢先做到
你想去旅行體驗世界啲錢係邊度黎
你想玩運動玩音樂啲錢係邊度黎
你想飲飲食食啲錢又係邊度黎
除非你淨係需要過原始人嘅生活
如果唔係你就係要讀書返工

我都曾經為夢想努力過
做咗幾年最後都係要向現實低頭
冇錢點養父母點養老婆點養仔女
有時比到好嘅生活自己最親嘅人
人生都唔算白過